有無法律界朋友係到？

老實講普通市民好多時唔熟香港法例遇上警犬無理要求，普通人根本唔識用法律去保障自己嘅權益。有冇食法律嘅朋友可以講下遇上差佬我哋可以點樣合法地不合作